砌完機開唔著 求救

d 料黃金comdex 買
intel i3 9100F

asus H310m-er2.0

kingston 8gb 2666 c19 *2

adata ssd sx6000 256gb

sapphire radeon rx570 4gb gddr5

antec nx series nx550w

case sharoon v1000

開左火牛制，底板有著橙燈，但禁開機制無任何反應
cpu 風扇無轉，無任何聲
有落銅柱
cpu fan, cpu 4pin 電，24pin 電，顯示卡電都有插
ram 有插實，本身得ssd,無hdd

front panel 應該插得岩？
(x)(x)(x)(x)
(x)(x)(x)(x)(o)

+ power led -power led , power
hdd led, reset
試過用螺絲批督 power 兩枝針，但都無反應
請問邊度出錯
唔想d 料本身有事，抬出去深水埗

Cpu 風扇 插番實先 睇箭咀

有清脆啪一聲，都係無反應

打開你說明書，重插jumber

無插錯

jumber 係咩

jumper, 😚開機制，前3.5 果堆

試下蚊顯卡出黎 唔插電 hdd都唔插電同sata睇著唔著風扇?

唔插 jumper 用羅c批開機試下

24pin 好實，底板有著燈

說明書只係咁寫
我插 led led,power
hdd led ,reset

front panel 無插錯

解決左，原來4pin cpu 插得衰左
唔該哂各位

試吓躶跑

剩火牛 ＋MB + CPU with fan

正常應該風扇郁

唔郁就拎MB > 火牛出去換

試下將reset條線插去power度，再用reset制開機

又或者望下插去火牛啲線有冇鬆/插漏左

試下淨係切cpu同1條ram睇下開唔開到機先

淨係砌*

執下啲線

已經搞好左

執番靚仔了